沈門師兄弟吹水區暨拜師區（九十三）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論.........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

SHOW ME SHUMTHING!!

\|/

就嚟一日三個POST

連登做乜柒野呀？一日死幾次！學師父呀？

仆街 我係咪上撚錯咗高登？
上支香都咁撚難？

\|/

師父 \|/

樣子大師兄，師父live上電視，又話要主力沽港交所。
麻煩你整第二張圖

有冇話咩位?

樣子大師兄
師父上Live，叫人沽港交所，同踩騰訊。
聽日應該嚟料。
明天調撥軍馬攻堅，我聽侯大師兄搓遣

要俾大師兄搓邊度？

戒賭專員提提你
投資前應先考慮可承受風險
切勿沉迷賭博

遲d要打孖開

呢幅每日一貼

\l/
夜香

稟樣子大師兄：

沈門師兄弟徙置區二期 - 沈之戀

第廿四頁。
師父話：
388 $160
700 $200

三期 叫 船景街10號會唔會太仆街

師父租返嚟嘅老巢----傲海峰

樣子大師兄
勞煩整張新圖

新兵拎兩個手榴彈就狗沖上去戰場

自己去軍營拎定定骨水同白花油，搽定個春袋先啦。明天一夾無咁痛，因為組織壞死了

sorry 期權call我唔識，渦輪call我都係半桶水

你地追返徙置區就知咩事，我地討論左沈門過去與末來。

0k！

太醫猩猩返上水la

重力沽700

上次師父話185蚊主力沽港交所，結果...
而且師父講個價更低，係160蚊，咁結果咪...

猩猩醫生淫賤不能移

玩近牛。手執兩個手榴彈就沖上戰場的新兵

60942

27500既小動物

仲有 河馬仔

我唔洗咖喇 麻煩哂

拿 你一陣間同佢哋幾個灌完腸之後
叫佢哋幾個幫你灌返腸啦

納dee準備轉燈

我今日入啲牛有救

其實幾時平都得，當然入晒價內先可以加強佢既爆發力。
我自己就升高一個價位就閃

992就要睇幾季,388就可以即時話唔值,咩玩法?

假設佢真係今月佢由今日起330打橫唔多郁,咁越近到期佢就越低價
依家係10.65,到8月25號既時候佢仲係330的話照理就冇乜剩
所以我想知佢即月一般時間值插得最快係剩番幾多日左右..

同埋你指既升高一個價位就閃係指我依家呢個情況升到340咁樣?

因為全部都係

新post上香
聽日就揭盅,Cfu vs 老美

咪就係！你叫星星同人講自己係萬二蚊個月既文員仔，冇車住公屋，你估條女有冇野同佢傾？

挑！老美都無力！

十年後你拖過好多隻手
分過好多次手有d乜野唔妥
另轉頭跟過另一個走
無論有無另一半你都會flirt下人地
你唔鍾意佢地只係鍾意多d人鍾意你
唔可以俾自己有感情真空期
一個去一個嚟 拍得耐又會枯燥乏味
搵個新嘅曖昧 舊嘅講句再會
但係好快呢個next 又變下一個ex

熄不過千

咁玩期權打橫行就註定冇運行，時間值就無得特別快，大約最後一星期每日會冇0.4左右啦。

依架一個價位係10蚊都好難一個價位。通常入價後幾蚊放囉。假設340咁。如果下星期到345左右，我會走左部分拿返個成本。其他係利潤由佢走

可以rap出嚟嘅

係wor 押韻ge

識野

明解,咁我諗我都係業績後一兩日走 11月LONG就擺下先

你可能未試過大起大落啦，你有錢既時候，你就可以睇到女人完美既一面。温柔體貼小鳥依人投懷送抱。

同你講野永遠帶住一絲微笑，有無盡既話題，你好似遇到人生既知己一樣。無論你講咩道理，佢會同你有一樣既睇法；無論你講咩無聊笑話佢都會開懷大笑，無論你做咩普通野，佢同會用崇拜既眼望住你。會一直係身邊默默支持你！

當你遇到一個咁嘅女人，依個就係真愛喇，前題係你要冇錢！

如果你有錢呢？你會發現個個女人都係咁！原來依個世界有咁多真愛！

二師兄

藍

對上一次喊就係兩年前，仲要係斷左片班fd同我講先知自己有幾撚抑壓自己

其實我講果段野可以簡化d，如果你冇錢呢，你會發現所有女人都已經有男朋友喇！如果你有錢既時候，你會發現所有女人突然都係單身既。真係好有緣份！

用返星星個例子，我好肯定話比你聽，果兩條女本身都有男朋友既，除非佢地係豬扒！真係兩個都咁橋，啱啱同前度分手就遇到你？

二師兄都大師兄講野都係一矢中的。呢d 就係人生閱歷

訓前上香 \|/

大家早抖，聽日再戰！

回好呀 比位我入熊

同我沽爆佢

是撚旦啦，用錢買到既野緊係用錢買啦，你有的是錢（就算而家冇，將來都會有），千其唔好又要比錢又要比感情又要比時間，咁咪變左三倍價錢？雞黎架渣！

自從冇做gym 發洩,俾返工返學佔哂時間，呢一年越來越撚爛口，點撚算

師父 陳x龍爛口過你 有乜問題

放心啦藍師兄

早晨師父 \|/

上香 \|/

老美扯唔起，今日應該又一棍

好不安

\l/ 上香

\l/

又串鳩師父

黃國英：做淡友蝕章 純吹水無壞 (00:05)

【東網專訊】豐盛金融資產管理董事黃國英在東方產經「對沖國度」專欄表示，九倉(00004)玩分拆，是繼兩年多前長和系，另一家老牌藍籌玩財技釋放價值，期間還有華人置業(00127)不斷套現物業派高息。假如其他港資公司想仿傚，其實絕對不難。

所以在港股市場中，做淡友特別蝕章，本土公司隨時玩財技，始終估值太低，有誘因去搞活股價，至於中資公司好像中國恒大(03333)、融創中國(01918)等，則有如私人派對，升跌規律，股價平貴的準則不是局外人可以掌握。於是乎就算今年恒指的確升了很多，好友還是大佔上風，有出王牌突襲的條件。

睇好當然不應該靠邊站，但睇淡的話則無謂去做淡，純粹吹水便算。好友牌面根本睇唔透，還有大把在手，跌少少有很可能有一班人想買，未必可以回太多，做淡既緊張，亦沒有所謂強勁的信念(conviction)所支持，心理壓力大，風險高而且回報低。

北韓局勢其實無乜值得驚，大大鑊的話到時有錢無錢也沒有分別。所以只要控制住持倉槓桿不太高，不會一下急跌就沒頂，有條件鬥長命的話便沒有問題。股市的震盪，主要是有班職業賭徒稍稍去槓桿所致，影響只會相當短暫。

「急跌200點，將要下試27,500」之類的標題，認真睇其實好好笑，香港新一代股民真的未曾經歷過真正風暴，才會如此大驚小怪。他日出現真正利淡的改變，應該第一浪攻擊就跌到飛起，今次不外乎另一次太平盛世中的「狼來了」。

豐盛金融資產管理董事 黃國英(作者為註冊持牌人士)
─ ─ ─ ─ ─ ─
「東網Money18」新推的「板塊追蹤」，助你分析抓緊投資先機

「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

\|/師父早晨

每日掌嘴

又講得冇錯喎，北韓驚佢條毛，Trump同金仔都係鳩噏友，就當開拖，美帝2日已經搞掂佢，真係引發全球熱核戰，全世界收皮，仲炒條撚咩

師父J完耶倫之後
開始意淫格林斯潘

【股壇串到盡】超級大滯脹已悄悄來臨（沈大師）（第136期）
2017-8-9 21:30:57

股壇串到盡1

經過八年的量化寬鬆，以及超低息環境，環球金融市場的秩序，其實經已被扭曲及破壞殆盡。在過往，基本因素主導着金融市場的大方向，就算當中有所波動，也只是短暫性的供求影響，無礙經濟主導的大方向。但聯儲局前主席伯南克為首的一派經濟學家，卻是貨幣政策的信徒，堅信依靠購買債券來為經濟注入流動性，是可以防止經濟體系陷入長期通縮。亦正因如此，美國在過去八年，推行了曠古爍今的「超級大量寬」，將全球實體經濟當作白老鼠、試驗品。

而結果是如何？金融市場、資產市場、以及實體經濟，出現兩極化的發展。實體經濟基本上沒有受惠，一直載浮載沉，未能帶來強勁的復蘇勢頭。嚴格來説，實體經濟是出現通縮。至於金融市場，債、股齊升，兼且升到嚴重的偏離基本因素，衍生了泡沫危機。樓市也是一樣，泡沫持續膨脹，亦已到了臨界點。在資產市場方面，是極大的通脹泡沫。由於實體經濟與資產市場，兩者的走勢背馳，令到一些傳統的通脹數據指標，未能完全反映實際情況。

資產價格的上升，會引致通脹，但經濟的不濟，卻會帶來通縮。此等情況，在經濟學上稱之為「滯脹」。美國聯儲局前主席格林斯潘，早前接受外電訪問時表示，1970年以來不曾有過的滯脹就要重臨。他指出，經濟增速緩慢又無顯著通脹的時代必將終結，隨之而來的並非經濟加速增長，而是價格上漲腳步加快，意謂滯脹即將來臨，那對於美國經濟不是好兆頭。他認為美國股市沒有泡沫，真正的泡沫在債市，一旦爆破，每個人都會遭殃，而市場並無反映這點。

通脹並不可怕！只是此「脹」來臨的原因，是因為經濟強勁增長，實質需求帶動之下的物價上升，實在是正常及利好的局面。但假若物價上升，經濟增長疲弱，這是「滯脹」；若然因為貨幣下跌而帶來的通脹，是「輸入性通脹」。上述兩者此非吉兆，帶來的後果嚴重。

格林斯潘的憂慮，並非杞人憂天，基本上伯南克所行的貨幣政策，副作用嚴重，不斷向全環輸出通脹，蠶食經濟。此惡果將隨著債市泡沫危機，而逐步出現。但最令人覺得恐怖的是，市場大部分人沉醉於市況的亢奮升浪，完全不以為然，真係祝大家好運！

玩完啦
87股災再臨

紐西蘭繼續印銀紙，師父仲成日J美帝縮表加息引發樓股齊冧

上香\|/

無圖我話我係朝偉都得架啦！

咁係咪要買金？

c fu

師父尋晚有叫人一定要有揸少少金

嘩！屌！避無可避！

條死肥仔話呢幾日射關島 走鬼啊

Trump同金仔鳩噏時金價同日元彈咗上去

師父早晨

328

走鬼呀

700、388

期指

霞姐！收起份早餐！

今日都會反覆

期指又落返2773

張期有150點揸手食唔食左先
博佢chok番落去

$327

mola mola 師傅好準

大

388....

逃生門

都話qq 會插ga la

0.086

我put qq個同事今次真係有錢賺

師父係為我地好

師父

\丨/

我跟師傅睇跌返去260

師父話再破唔到就沽

咁串

電咩費姐，真心咁諗㗎

$328

插你老味咩

941我有貨

含指綠色

逃生門？？

琴日呃貨

勁假都-2.2
正市就插多個dup ga la

推高多100點大把肥熊食

咁多跌都綠色

【股壇串到盡】超級大滯脹已悄悄來臨（沈大師）（第136期）
2017-8-9 21:30:57

股壇串到盡1

經過八年的量化寬鬆，以及超低息環境，環球金融市場的秩序，其實經已被扭曲及破壞殆盡。在過往，基本因素主導着金融市場的大方向，就算當中有所波動，也只是短暫性的供求影響，無礙經濟主導的大方向。但聯儲局前主席伯南克為首的一派經濟學家，卻是貨幣政策的信徒，堅信依靠購買債券來為經濟注入流動性，是可以防止經濟體系陷入長期通縮。亦正因如此，美國在過去八年，推行了曠古爍今的「超級大量寬」，將全球實體經濟當作白老鼠、試驗品。

而結果是如何？金融市場、資產市場、以及實體經濟，出現兩極化的發展。實體經濟基本上沒有受惠，一直載浮載沉，未能帶來強勁的復蘇勢頭。嚴格來説，實體經濟是出現通縮。至於金融市場，債、股齊升，兼且升到嚴重的偏離基本因素，衍生了泡沫危機。樓市也是一樣，泡沫持續膨脹，亦已到了臨界點。在資產市場方面，是極大的通脹泡沫。由於實體經濟與資產市場，兩者的走勢背馳，令到一些傳統的通脹數據指標，未能完全反映實際情況。

資產價格的上升，會引致通脹，但經濟的不濟，卻會帶來通縮。此等情況，在經濟學上稱之為「滯脹」。美國聯儲局前主席格林斯潘，早前接受外電訪問時表示，1970年以來不曾有過的滯脹就要重臨。他指出，經濟增速緩慢又無顯著通脹的時代必將終結，隨之而來的並非經濟加速增長，而是價格上漲腳步加快，意謂滯脹即將來臨，那對於美國經濟不是好兆頭。他認為美國股市沒有泡沫，真正的泡沫在債市，一旦爆破，每個人都會遭殃，而市場並無反映這點。

通脹並不可怕！只是此「脹」來臨的原因，是因為經濟強勁增長，實質需求帶動之下的物價上升，實在是正常及利好的局面。但假若物價上升，經濟增長疲弱，這是「滯脹」；若然因為貨幣下跌而帶來的通脹，是「輸入性通脹」。上述兩者此非吉兆，帶來的後果嚴重。

格林斯潘的憂慮，並非杞人憂天，基本上伯南克所行的貨幣政策，副作用嚴重，不斷向全環輸出通脹，蠶食經濟。此惡果將隨著債市泡沫危機，而逐步出現。但最令人覺得恐怖的是，市場大部分人沉醉於市況的亢奮升浪，完全不以為然，真係祝大家好運！

師父隻883

無線大師:
qq行上落市 做緊頂
主持有提港交所 中移動 友邦但大師無比意見

點解唔講1299

又做緊頂

師傅是對的

眾人皆醉我獨醒

一下紅燈

轉燈, 搵位買貨

求實戰理論定軍心

388 同700 比D力啦

$325 咗
入唔切牛

捱埋今日準備數錢

388 唔給力

挑！

垃圾渣打80.1

俾啲掙扎

準備！

沈門多勇士

主力軍QQ上先
我期指係後面

388 定左格？

同時間入恆期同國期
恆期已經彈左30點 國期重要輸緊4點

師傅救我，我成手熊仔

2039全出貨，賺少啲算，學師父減磅

唔洗驚 我跟左cfu大大力咁沽架啦 等數錢啦

師傅好波

金仔話月中射關島，即係個市起碼衰多一兩個星期

打仗呀麻，今次射核彈喎

不如一槍打死我

係呢到其實我已經發現有2位真係幾燈下

大市唔對路，今日要睇成交，再放量跌要睇路，淨低啲防守性強股算數

講來聽下

？

插呀 入貨呀

都係師父啱！信師父！

好似買親都輸

弱勢已成！

優美召喚!

追熊，跟師傅

到底有咩人食腸粉會要辣ga
個阿姐係咪玩鳩我呀

邊兩個？

入左61759 0.035

幾時有實戰理論振軍心呀

未有咩？
未走出嚟執雞？

新浪科技訊 日期:8月10日消息，網易（Nasdaq：NTES）今天宣布了截止到2017年6月30日的第二季度未經審計財務業績。報告顯示，網易2017年第二季度凈收入為133.76億元人民幣（19.73億美元），同比增加49.4%；歸屬於網易公司股東凈利潤為29.72億元人民幣（4.38億美元），同比增加9.2%。

2017年第二季度主要財務業績：

·凈收入為133.76億元人民幣（19.73億美元），同比增加49.4%。其中：

-在線遊戲服務凈收入為94.30億元人民幣（13.91億美元），同比增加46.5%；

詳全文 網易發佈第二季度財報 凈利潤同比增長9.2%-科技新聞-新浪新聞中心

---------------------------------------------------------------------------------------------

據《2017 年 1-6 月中國遊戲產業報告》顯示，今年上半年，中國遊戲市場實際銷售收入近千億，達到 997.8 億元 (人民幣，下同)，同比增長 26.7%。但遊戲用戶數量呈現放緩的趨勢。中國遊戲用戶規模 5.07 億人，同比增長 3.6%，增速繼續下滑。

行業還呈現出明顯的巨頭集中效應。2016 年網易 (NTES-US) 遊戲全年總收入高達 279.8 億元，騰訊 (0700-HK)2016 年全年遊戲收入為 708.44 億元，兩者佔中國遊戲市場收入的 6 成，其他公司的市佔率幾乎可以忽略不計。

家庭觀眾切勿模仿！

食腸粉加辣醬有咩問題

完撚全唔岩味wor

QQ

388

排定下一個溝貨位0.028

388食哂屎

388 嘅師兄弟避一避好

唔係不嬲都落辣醬咩

大獲了

其實 北泡射親都跌落日本海
點撚樣射關島咁遠

唔對路，靠邊站

GTR 巴打我建議你試下打暈自己

跟師傅入熊

388?近牛既斬左先

大大注加沽

走啦 陣間插多100點

掃咗好多熊了 等師父發功

你地倉底無跟師父咩？枉為沈門弟子

free fall

62049 應該

下，不嬲都唔落ga wor

今朝真係逃生門

388第3獲

有戇鳩真係落，我老母就係其中一個

61758, 0.028自動溝左，下個位0.02

係61759

師傅好野

好瘋狂

服左你

師父又可以串七七了

80點

認真mode，係怕呢個月借勢調整，因為七連陽月線，驚調整後先再上29000，要捱一段時間，今日再跌200點900億減磅，等師父表演

唉：（

好彩唔多貨

沈門將士勇且壯

仲有50 點 快走！

【實戰理論】北韓危機 仍會發酵 （沈振盈）（AUG 10）
2017-8-10 9:30:45

金正恩

北韓政治危機，令全球股市出現震盪，但若以跌幅而論，市場反應仍算冷靜。根據過往的經驗，地緣政治危機的影響是短暫，程度亦有限。當然，若出現擦槍走火情況的話，就另作別論。

今次的震盪，市場都算頗為認真去面對，因為遇上兩個都係癲佬，非常理可以理喻。特朗普在國內受到「通俄門」事件影響，民意低落，從政治角度去考慮，開火可以說是他其中一個扭轉劣勢的選擇。至於北韓方面，金正恩的動機好簡單，利之所致也。做到現在的一步，他唯一的選擇就是繼續去挑釁，最終希望攞着數。所以，此事件仍有一定的發酵空間。

計一計日子，距離美聯儲下一次議息會議，已越來越近。市場仍是大安主義，股市對縮表及加息的影響，完全沒有反映。然而，在匯市方面已開始見到大戶的手影，美匯指數正逐步回穏，似有見底跡象。以此推論，股市也將逐步發酵縮表的負面影響，對後市構成壓力。所以，在策略上仍然建議大家保守為上，不宜冒進。

我要打靶了，突擊失敗

又縮表

咁搞隨時牛骨都冇得執

大跌浪！

逐步發酵？
由一月發到而家？
師父你個春袋子，發左霉未呀？

師傅料事如神，大大注加沽

師父神人

我果隻輪黎既 坐下啦屌

咩呀，不嬲都落，唔落要叫混醬走辣

跟師傅摸大頂

走貨算 損手 就損手啦 唉

完全唔撚啱味，落嘅都cls 嘅

嗰手QQ就唔理佢，435、66都唔理佢，等師父表演開淡倉先

佢講緊種蘑菇

師父應該已開！

25158回收

61245有無人敢博距離收回仲有恆指0.03%
咁硬淨

多謝師傅教路

走得快執多6舊水

冇骨

50點，快d打死我啦想點

咩呀，你去酒樓叫腸粉都無辣醬ga wor

骨灰都冇

又可以睇師父個鳩屎樣

師傅開始得戚

屌佢老味

藍兄

加沽

我岩岩一買隻港交牛, 即刻由226跌到220=[
好絕望 4k

食開甜加麻 辣真係不了

你唔聽師傅入熊

成個版面就係煤氣同一隻葯業股綠色

個半鐘300億

但好簡單一句
你話北泡射南泡 我信
你話北泡射日本 我信
射關島? 知唔知有幾遠呀...

我個隻218先斬
不過好架啦=[

陽兄

今星期輸30k

掃緊平貨？
又怕開始磨同回到272

射到火星添

無計，關島係美國直屬，老美一定要有d 回應

殺美國人有好結果咩
德國
日本

你叫佢射去日本都飛唔到過日本海就收皮啦 搵藉口調整姐

我會叫佢拎辣醬嚟，無辣醬點入口

2018 同2382

再插

我淨係見到992 跌唧

人地有能力射到呀麻，係估重係半年前咩

師父淡倉

好大棍

有辣醬入唔到口

Put得未

發生咩事

因為QQ 都跌多左$2

已死 輸左13000

未見過震倉咩

388做咩柒。書曬5k

原野兄見字上水報平安

屌你13000 都係r痕姐

係輸呀柒頭！

我覺得食腸粉加辣嘅人係食豆腐花加辣椒醬咁戇鳩

係咪要屠肥牛

agger

師父救命

斬咗兩張期
留一張
食撚晒

有咩平貨可以掃 岩岩正股388執左少少 20手 196買
今朝224走 屌 走唔切本身可以230食胡

依家準備買咩好

港膠所

股災 師父是對的

轟呀

-9.6

好撚彩止蝕..輸3K

388真係影都冇

274 都守唔住

股災 師父好野

992準備撈底

60629

400點都黎緊

嘩，屌，正呀喂

我個倉

帳面輸緊8k

嘩-400

靠！邊！站！

哇班撚樣借故發圍都發得幾大

好彩止左 豬左既錢同你差唔多

跌得咁急，放量，睇吓點先，有冇機會撈底搏反彈 晏晝睇吓

北韓危機或引發WW3

探討下 cfu可以拎呢樣野打幾耐飛機？

期指倉

師兄得返一張，都ok啊

都話左架啦

有隻388牛0.01有人trade左依家0.058
發達

平撚哂，輸返今個月頭贏嘅一半

人唔笑
狗都吠
師父老母山墳都打開蓋啦

肥仔話月中射4支核彈去關島

師父d淡倉夠交幾個月租啦, 師父好波

我見到報價個range有0.010

10天已穿 20天係272

27394, 師父已加沽，誓要擊敗英國皇帝，希望佢確認跌勢已成

搞掂溝左60629

師父好波！快d lunch 確認跌勢

師傅加沽

星期一： +14
星期四： -26k

穿左好耐啦 唔知收唔收得番

今朝逃生門走左
輸1.5K

原本諗住挨師父一大棍
點知有逃生門

師父射到一地都係

no offence but G 兄對QQ d comments 都幾燈下

之前-20k 呢排都唔敢玩牛熊住

400億，大戶又買哂d平貨

-3K，清倉先
利申，我燈燈地

有無靚熊介紹

66620?

花兄你又黎呀？

準備黎多棍

今日仲有無心情傾call g

兩間大行唱淡388

60629你仲唔走

要轉運

睇黎qq牛都

旺師兄FRD 有冇指示

咦？又唔係咩加息、縮表、港匯拿？變咗北韓?
唉！是但啦！今次靠你喇！優兄！
處女已被徵召上戰場，你今日入內堂玩住賓周先啦

信左師傅入熊，而家fatfat

近

唔唱淡都死，條大陰燭穿2均線

夠膽就加沽！

60629就死

準備60629 0.01岀手搏一搏

273 會唔會都守唔住

量爸好重注

好多人唔知有骨執架

我避一避先

好撚緊張 差十幾

一直在玩命

0.011-0.014

心都離埋

好恐怖啊

念念不忘
必有迴響
有燈就有盈

師父年頭一月叫到八月
終於中返一次

好激呀

我2球0.047係上面

記住熄過千，今個月高位27867

死唔去就變神牛

好似61056咁

跌得咁急，師傅開唔開得切淡倉

今朝10點amazon打來先起身
已經挨左一棍

即刻反手69279先追返

我今日都冇提過QQ股價

又一個退休人士

你琴晚定今朝叫大家定，因為d 鬼佬琴日接哂貨

侵仔，你真係勇且壯
一係買樓
一係跳樓

20點

我講左好多次QQ 唔值330 ga la
係你地以為我想燈ja ma

師父個淡倉可以事後開ga

岩岩見到差0.6點

沉左啦

終於死左

打埋

QQ就快業績，老虎唔走，跌得夠多溝吓佢先

273 都守唔住lu…

輸10幾萬

629既爭扎 值得致敬

信師父！返手！追數！

師父
今日肯定係淡勢已成
係我唔忍
再加沽

一日收皮 痴撚線

27300牛全死

軍醫，白花油，正骨水

都叫左你地唔好咁近嫁啦

273 都穿埋…

唔會仲有得落呀

師傅今日就係show肌肉俾全世界睇

會唔會一氣打穿埋272架

睇埋下畫先
7月4係上晝三舊下晝一開又兩舊

彈都唔彈下 單日500點？

似會

寧吉倉勿同船！

個半鐘500億, 跌市有千億成交, 確認跌勢啦, 師父

似想殺埋272

271 好肥

大師響77台

認屎認屁啦沈鳩頭

師父陰陰咀笑，屌佢一陣入貨

師兄走哂？

師傅3.9肯定笑一分鐘就完 唔駛講心水

其實究竟跌乜鳩
388 張成績表又唔係特別樣衰，都俾人做佢-10?

同704一役一樣...

三十年嘅鍛鍊，就係等今朝！

師父話268-271支持，

係咁架啦玩市邊有原因

笑足一分鐘咁有創新意念

正如筆者所說！

CLS

唔好心急撈貨，未跌定

可以收工了，吉倉中

吓！唔係世界末日咩！

屌…

念念不忘
必有迴響
有燈就有盈

長j必勝 條j成8個月咁長

支持圖

估唔到死喺北韓度

彈？彈去邊呀？睇過

得返正股
大家睇路慢慢落船

60629都打埋, 好在今早走左轉

又有支持，又未跌定？
贏到又開始語無倫？

向後彈

都係做野先 一陣忍唔到手就玩完了

我入左成手熊千其咪彈

做得好！.jpg

收皮啦QQ 沽爆佢

[member]仲strong hold期係咪唔係幾好
走左1張，仲有2張係手[/quote]

喺度鳩噏港匯，話嚴重，而家講金仔，叫等，北韓㩒掣就市冧，美帝還擊，叫買黃金

開個會返黎跌 400 點 ... 咩事跌咁金

沽爆QQ呢隻老千股

wtf, 支持

買股票算 牛熊唔玩住

條友話支持位短線268-271,有機會下試更低，國際局勢睇實，唔好急撈貨，等跌定

240 果時都死過導彈一次

算啦，呢度d 人俾勝利衝昏左頭腦

導彈個次我死得好甘下
唔好甘我老母

入左成球熊仔，實會跌多啲

好大棍 咩信心都冇曬

金仔你咁玩法，橫掂都係，唔該你今次堅射啦屌你

全部線都穿哂啦

唔係直插23000 26000咩？

師父：272支持

阻力位27500,如果好友穿27150要走，好撚串

好彩我地跟左師傅做淡友，唔係就仆街啦

算啦，好似師傅咁，咁有危機意識只會俾世人笑…

師父介紹買熊仔

打穿完273之後靜左落黎

日期 美期 USD/JPY 現貨金 全部水靜鵝飛
淨係港股仆街 邊關地緣政治事
吹得就吹

All in 先，買五十萬股

上次704 都係咁呀…放飯前回番d，一點就即時再插

師父好準

信師傅邊有窮人

中資金融股裡面可能有啲唔知因素，中央查企業係最大風險

師傅的話兒要常記在心

你啲正股撚都瀨嘢

收到風鳩頭叫人去左買抽水機,而家成間房都係精,有排抹

今日會唔會1500億大跌市

今日撈唔撈好 好似唔會彈咁

有冇60630船員？唔知打唔打到靶呢

佢margin嘛

追熊啦，師傅都話仲有得跌

lunch都未到就600幾億，跌成咁

借孖展

正股都豬緊5％

放量大跌…

岩岩撈最低位細期都死.. 一陣就破

992而家4.75
好抵買

原來先11點半，今朝太激，時間好似過得好慢咁